廣角鏡頭黎講，係咪Sony部X1最wide

旗艦機又有wide angle lens有s10+,1+7pro ,X1簡
心大心細唸緊邊部好

唔記得邊一個大陸機有135度大。

換返焦距即係幾多mm

LG?

LG搞唔掂變形 代代收窄廣角 LG影相過哂氣

X1最廣 16mm

未開修正變形 X1最廣
開左好似係S10

G8s 去到137度 但係香港仲係冇聲氣

s10 123度

個notch真係反曬胃

幾 wide 我唔知，但起碼特別情況下夠用

巴打你打完飛機射落個鏡頭到?好撚蒙wo

上咗 lens protector, 吓吓唔帶套打真軍咩屌你

影相咁糢

我以前都好似你甘
但d Len protector 勁痴油
基本上唔同鎖匙一齊放，去有沙既地方小心d
唔好令到鏡頭凸出機殼
到換機都唔會花

X1 太廣角 明顯變形

褲袋始終有機會有石英微粒

用左鏡頭位突出機殼 基本上好少花
同埋花少少唔會影響成質
好似相機鏡頭咁,花左少少 影出黎無分別

哈哈，我係嗰啲相機鏡頭點都要上 UV filter 嘅人
小小花唔影響成像我知，但肉唔肉赤係另一回事
離題一講，一個試過被 UV filter 救返前玉嘅人，保護措施已經係習慣

UV filter 我都會落
靚既UV 鏡透光率極高 所以無咩所謂
有時成也UV鏡敗也UV鏡
見過人 UV鏡爛左整花左前玉

如果鏡頭貼透光率都同uv鏡咁高 我都會貼既

睇dcfever 個spec ，X1 唔支援 5G wifi 喎

5G 定 5Ghz呀

WiFi 5G？ 點會唔支持吖，睇手機睇車點都唔睇肥花

我自，睇返官網係支援既

可以較 失真較正，有助消除變形